老人痴呆同瘋牛症分別係咪只係一個慢性一個急性？

老人痴呆: 類澱粉蛋白不停複製累積侵蝕腦部慢性致死

瘋牛症: prion蛋白不停複製累積侵蝕腦部急性致死

屌你成日開埋啲古靈精怪post

oh!莎翁你好